（再突發加急）有另一個巴打網上留言後失蹤！

聽原本北角尋Andy 個post 入面既巴打講 Isaac 住係紅磡

如果有巴打見到佢 請勸佢一齊行

我地一個不能少 唔要4th

如果Isaac見到此 post 速回 唔好做傻事

希望係紅磡既巴打幫手留意下

唔好⋯⋯
真係唔好啦⋯⋯

Isaac , 我地需要你呀！

睇Facebook 佢應該係住紅磡， Poly U 工程grad。
40分鐘前喺status 加咗 「我係工程師」。
佢有幫過青政手，所以有巴打message佢地個page搵，佢地亦都已經回覆話搵緊。
麻煩大家都幫幫手搵吓

一個都不能少呀

一個都不能少啊！！！我哋要一齊走落去！

推 尋issac

推

推啊屌
有消息指佢可能係HKU 15/16年grad
Engine school

聽日仲要一齊行

Fb有個on9仔女群
有個大肚既話負能量99
好驚一c兩命
連登仔入去拯救佢ok?

希望你只係唔小心洽著左
聽日遊行會起身見大家

糾正返係poly u

佢同學有無消息

Pish

Sor 錯左 係poly
應該係14 15grad
之前讀長沙灣天主教中學

Push

推啊
求下你唔好

我睇佢下面啲留言 仲未有朋友搵到佢

宜家有人打緊電話畀佢fd
唔該大家keep住推
同埋試下上FB搵下有冇mutual friends

我地命要一齊贏㗎！！！

紅磡巴打Keep 住 update

推呀

推！唔好呀

落大雨啊，返屋企啦好冇
推

Isaac

紅磡碼頭海旁掃左冇

ISAAC

辛苦曬

唔好丫，要死嘅唔係你哋，71仲要你哋一齊出妮行嫁

打9藍絲好過死
唔好亂黎

Isaac我地一齊行啦
我知好攰好灰好難
但我地係屋企人呀
夜啦，又落雨
休息下聽日一齊行

識佢本人 唔似會咁做

我覺得佢講4th係計埋之後叫人唔好信一地兩檢

Nooooo

咁可唔可以証實下唔該

一齊行落去啊

Push
不能少！

推！一個都不能少！

pushhhh

先唔講似唔似
聯絡左佢先
巴打如果有電話麻煩打一次

facebook pm左未覆 但係平時同佢傾偈計唔似係呢d人

有幾膠既人先會選擇跳樓
跳左對件事有好轉?
咁自私因為政治去自殺 拋低屋企人?

睇吓有無機會證實啦
有時自殺真係一念之間，一旦佢講真就大鑊
真係好唔想再有手足出事

有無辦法搵到佢？

呢個時候寧願做多咗，好過第時後悔

係呢一個時候
無論原本幾正常既人都好
都會受到一定程度既影響
所以你唔好覺得唔似 你識佢就搵佢出黎
然後報平安 而唔係係到解釋咁多野
唔該你

之前*

佢段野寫到好灰 要搵到佢為止

推 希望冇事

佢facebook message幾分鐘前係online中，但而家off咗
留咗言比佢

push

有佢電話 whatsapp緊佢 未覆

source: 612 reminder

呢個係西環巴打
紅磡巴打仲搵緊

己搵返
（突發加急）有義士網上留言後失蹤！

#342 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母
唔撚好做錯事呀
少你一個又少咗一個幫手牙身位迫撚爆個政府總部㗎啦

你個post係搵返北角
紅磡Issac未呀

Andy嚟
Issac仲未有消息

搵番個個係Andy,唔係Issac

推
除咗碼頭仲有邊個可以搵？

夠啦屌 為左呢個政府點解要獻上生命

搵人先啦

打佢電話長響無人聽

岩岩點零果陣行左成條紅磡海濱長廊唔見有類似佢既人
但係行到去大環山上面個電氣站見到有幾個差佬係到指黎指去
唔知係唔係已經有人報左警

推呀屌

附近好似都有啲橋？行下駁住poly附近個啲橋睇下都好

電話冇人聽

!

有無去poly搵過？

無人打到比佢？

jer毛唔似佢會講嘅嘢
相信會有人睇住佢 唔洗擔心

電話長響冇人接

係 長響無人聽

Facebook message on返但未覆

唔該有聯絡方式試下先
呢啲寧可一萬不可萬一

如果你都係讀長天
應該知佢咩人
佢無咁易就玩自殘

推啊

有冇人可以call下

whatsapp單tick

自殺唔係正常行為
一時諗唔開一切講唔定
唔該你地幫手聯絡下

Poly未搵過 有冇人可以幫下手

訓醒好上水啦jerho

推
Poly未搵過

盡人事打緊電話

搵緊

一個都不能少

多謝

係咪有人長call緊佢？
我打唔通

有冇人知m記嗰邊架白車係做咩事？

同意 就係知佢份人無咁悲觀
應該唔會有咩事

當然我地都會盡做嘅
唔熟 但盡搵啲熟嘅出手聯絡la

搵到未呀

Isaac!!!! 齊上齊落呀！唔好走失呀！！！

未

似無開機？電話無人聽wsapp單tick

我都努力試緊打俾佢

齊上齊落阿

點都好
搵左先
寧做多
勿做少
我都覺得可能佢講緊意外跌死個位，但我寧願俾人笑做多左

pish

出現返啊 求下你...

其實香港人係有套共同信仰，當呢個信仰動搖係會開始懷疑人生意義。

都係打唔通

上面有人長call

使唔使報警？
有冇人聯絡到佢屋企人？

M記白車未知原因
大家keep住搵

Issac, 你個 #4 諗通咗啦，Andy 冇事，佢比朋友帶咗去打沙包，佢而家👌

橋搵咗 搵到尖東都冇
我宜家返m記嗰邊睇下咩環境

大家需唔需要佢ig?

辛苦晒巴打

辛苦囇 小心夜雨

有幫助嘅info先好post出黎

需要 請加密 搵到佢既所有野

長天仔自強不息啊 冇事既訓左姐 一定係⋯⋯

本身一條女自己出去都淆淆哋
但係人命關天都要頂硬上
issac快啲出現返please

絲自己行動小心啲
有冇人可以陪下

好似係active hallmate但冇上莊
佢上過su外務莊

Msg

我係中同 佢u啲嘢我唔熟

推！

打唔通又單剔
見廿幾分鐘前上過線

Fb friend可唔可以試下call
唔係friend做唔到

唔見咗架白車睇唔到咩事

Call咗 no answer...

電話響緊但無聽

where did u search

做咗 打咗幾次同msg佢都有

絲你可唔可以聯絡下
Tg: @nbmbllkk
我地搵人陪你

Poly橋 hall至尖東掃咗一轉
喺橋最尾落經m記嗰邊再掃咗轉

我DM過佢IG但無覆

唔洗啦我啱啱搵到朋友嚟陪我
不如你哋話我知仲有咩地方可以搵嘅

同埋有冇識佢嘅人知道
佢係咪真係住喺紅磡？

搵個男既陪絲打一齊搵比較好

絲你係咪仲係自己一個
我地搵到有人陪嘅
或者post入面啲巴打幫下拖

有朋友陪啦
搵到有人得閒嘅一齊出嚟幫手搵唔同地方仲快

Issac上水唔該

真
安全嘅講聲

出句聲知道你無事就得喇 出黎啦好無

俾啲時間 可能佢休息緊迎戰聽日1/7
各位落咗去搵嘅都小心身體
各有各做

雙tick左 未有回覆

同朋友出去搵人
睇下識唔識佢

搵左黃埔未

唔好呀巴打

碼頭嗰邊好似早少少有巴打搵咗話冇

未知有人搵過

唔好呀

大家一樣理念
希望巴打可以一齊見證
希望你只係早少少去野餐

佢fb last seen 係27min 前

每次見到呢啲事都好心酸
求下你唔好有事

唔好

通 無人聽 但比佢cut左線

快d出返黎啦

你打fb定係手提？

Cut線？？？

希望佢只係瞓左覺嫌你阻住佢瞓所以cut你線

... 你知唔知佢住邊頭
for privacy tg me

蕪胡街有白車

應該係我啱啱係橋見到兜咗去m記條路嗰架

手機

唔係 我見到多一架

仆街唔撚好

有冇人過去睇咩事？

麻煩巴打打多幾次
唔係即cut就叫佢開口講嘢先

有冇住紅磡嘅巴絲可以幫幫手
諗住去惠康買大量水過去畀留守緊嘅巴絲
一個人拎唔到咁多
有意tg: spy1226

sorry真係唔知 但有時就係紅磡玩
但應該唔係住紅磡 就算係都係曾經自己hall

依家唔通

打左好耐都唔聽

Isaac 上水呀

唉打撚到1999 曾經住過hall*

咁多架

問你識得嘅長天仔

我出去搵嗰陣見到嗰架唔見咗所以問唔到咩事

希望唔好有事 一整晚了

打唔通

知佢住邊唔該講聲
紅磡都唔firm

唔係佢，checked

Push 嚇死

一日未死你都未輸，你繼續可以做佢眼中釘。但你戊戊然就咁就去，結果只係益左對家。
佢地最鍾意就係解決題出問題既人而唔解決問題。
你解決左自已就係佢地心中意願。
咪再咁傻。將對共產黨既憎恨化為生存力量。

推
唔想有再多

一陣Issac訓醒起身一睇電話，心諗：「屌你老母咁撚多人打黎嘈住我訓仲以為鬧鐘響」

即管屌 你屌我啦

佢而家係唔通無人聽定cut線??

冇事嘅話屌陣又點話呢

希望係咁

我係長天巴打
真係打唔通

唔好去死。做難民乜都好。

Link?

冇事嘅話隨便屌

冇你就冇可能

西藏每個月都有人自焚，共匪理都冇理佢地，你死咗之後共匪仲可以抹黑你地，事實上，共匪巴不得好希望你地呢班擁抱自由民主嘅人全部自盡，共匪就可以鏗落一大堆功夫去諗點去對付你地，所以，大家冇必要亦冇理由為咗呢個法西斯極權而去犧牲自己

唔好有事阿屌

繼續推

唔好有事

想問吓樓上打電話幾位巴打有無咩update

唔好有事呀爸打

繼續

目前好似係仲未打得通

0616 留言信箱 唔通

推

幾個鐘啦

推

ISSAC瞓醒未呀起身報個平安呀喂
我希望你係瞓緊覺冇睇電話咋

推 唔好再出人命 生命大於一切
各位巴絲一定要堅持

直飛留言信箱？

好多人擔心你 ！我好擔心你！！！！！

直飛

去/係紅磡嘅巴絲定一定
有人話佢並唔住係紅磡
確認消息中

荔景呀
月頭問過佢係荔景
仲有個studio好似係土瓜灣

依加點搵 有冇close啲嘅人知exact location

仆街
推

電話都打唔撚到 依排都係我同佢出
屌你老母一訓醒就咁
條撚屌仲溝緊女

有無佢嘅朋友有寫過postcard俾佢果啲
有地址 起碼知邊區都好呀

可唔可以直接搵佢？

唔知地址…
條撚屌係一負面就好難搞
但應該唔至於真係去死

點解仲有人咁撚傻
與其一死 不如打鳩班狗仔
咁樣唔會更加痛快咩

屌 你咁講我仲擔心

佢有上過水一下，但冇覆過任何人
cut過線
你快啲搵佢

我地聯絡左佢好耐 真係冇反應
唔該幫手先
寧可一萬不可萬一

call緊了
佢識d政黨人
會唔會有個大粒勸佢肯聽
知既幫下手問 唔知唔好問邊個政黨人 唔想爆佢

一開波已經講左聯絡左鳥
Isaac未有回應

佢應該連ac都無

問咗
Call過但佢cut咗線

push唔好傻

有冇巴絲出荔景/土瓜灣

要死就係前線死

啱啱睇Facebook見到有人話知佢住邊
宜家上去睇睇

要去搵嘅巴絲 佢住荔景 studio疑似土瓜灣
要去搵嘅巴絲 佢住荔景 studio疑似土瓜灣
要去搵嘅巴絲 佢住荔景 studio疑似土瓜灣

訓醒上水啦Isaac

荔景確實地址係有人去緊
反而studio未有好似

繼續push studio

應該係依班人夾個studio 睇下有無識既人幫到手

睇左 冇address
有冇人識啲成員

醒呀 25圈精神呀仆街

頂撚住

Pm左studio問地址

叫佢哋啲人返去studio望下可能仲快

啱啱上咗佢屋企，鄰居話佢未返

from fb

打通左 被cut線

WhatsApp上左線一下

拎在此

眾on9仔女有同佢傾緊，見到嘅入黎幫拖

靠你

佢唔撚覆呀屌

Isaac巴

.

放心 識佢真人 以我所知既佢都係造下noise
see you there

香港人一齊贏呀Isaac巴

我都咁估 但係都有危機

又變左打唔通直去留言

犧牲真係一個都太多
死，係解決唔到任何問題

打去 whatsapp call

Update 社工荔景跟進
FB

Isaac
仲有班人戰鬥緊呀
唔好死

P

有消息未

交比大家推
出去了

屌敢死唔敢衝！ 咁消極你話你地似咩！ 勸極都無撚用！

係就好呀

仆你個街唔幫搵可唔可以少句聲

推
5小時 Isaac仍冇影

屌你老母 佢發夢果時你仲係屋企打飛機咋

老套咁講，面對依個仆街政府，值得咩？

#4th

我發夢個陣你就真係打緊飛機
講緊寧願死 白白送頭 都⋯⋯⋯

推
繼續搵
時間越長越不安

推,真香港人一個都不能少

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

我係佢朋友
屋企無人
有無巴打可以幫手上佢畫室搵佢

佢唔係住紅磡，佢住荔景的

我依加係黃埔，會唔會太耐

1. 上到去屋企無人，鄰居話佢未返

2. 仲搵緊佢studio partner及地址，知嘅請pm

3. 有人去咗港島區搵佢，麻煩手足幫眼

4. 畫室喺藍田，有無人可以幫手去睇吓？

電話情況：

1. 手提由今朝5點半開始唔通

2. Telegram call last seen 係6點半

3. 7點嗰陣打到Facebook call，通咗三次都被cut線

from fb

唔好有事
Bro你仲有大好前途呀

Studio喺土瓜灣，但我地唔知exact地址

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

02:25 我同佢whatsapp過，佢同我講「我想死，plan埋」

....

紅磡係流料
而家需要土瓜灣同藍田巴打幫手🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢屋企人呢 報左警未

佢無屋企人的
鄰居搵過佢，不在家

依加過緊藍田 有冇人可以幫手

多謝巴打🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有無cap圖

巴打勸下佢

已有人過緊藍田畫室，唔使咁多人去了🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

推唔好有事呀

喂

唔好做傻事

推
希望冇事事

03:51仲有聽我voice msg
之後嗰d無聽
7點後直頭單tick兼電話唔通

哇

快啲搵到佢阿大佬

你pm 曬隊band ig所有following 先

有冇人係會展/金鐘現場見倒佢
會唔會係去左現場

已有人幫手睇緊

靜下啦冚家剷

Whatsapp剛見佢online

有冇覆你

你老母你收下你把臭閪爛口啦屌你老母

無，無聽我d錄音
無聽電話

收撚皮啦7頭

社工同我講如有人搵到佢，有以下建議

唔好刺激佢
唔好問佢點解
唔好比意見
淨係陪住佢
吹吓水
唔好講政治

搵到未推

多謝🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
即係唔喺畫室

佢仲會去咩地方

推⋯
唔好有事

Studio 喺土瓜灣，但我唔知地址

屌你老母

工程遲啲有用，唔駛咁灰

成晚過左，佢有消息未...

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

9:10見佢online, 無聽我voice msg同電話
我啱啱再打又唔通

唔該晒...

唔好有事啊⋯⋯

點解佢班frd 仲未醒

啱啱有朋友用133打左俾佢
佢聽左電話
話係4既門口
跟住cut左
聽唔清楚係邊，背景好靜
拿拿臨仲有機會揾

4既門口？依家唔係得3位咩？
如果佢意思係第3位既門口，即係IFC?

4?

如果有人係佢朋友既，fb同iphone既尋人功能幫唔幫到手

佢有相既仲可以試下睇相既gps

同一齊行落去 唔好放棄

聽唔清楚呀，跟住cut左

即係佢諗住做第四個 所以快啲搵到佢

有冇土瓜灣人standby 定

唔好啊

有地址可以即去

有冇荔景巴打係附近幫下手

我都喺附近，唔好有事呀！

荔景已有鄰居幫手🙏🏻

我地想同你一齊行㗎 不如比個機會我地

就係唔知地址😫

推推推

真？佢講四定four?定其他類似嘅字？

荔景邊度

尋人group

一個都不能少
Push

今次比朝早Andy 個月case 嚴重 大家請出盡奶力幫手

荔景已有鄰居留意住，多謝巴打

留名

推呀
Isaac歸位啦 金鐘灣仔要你

即call啦仲等
要打佢都等佢報平安先

Call咗好多次無聽

會唔會係港島區近示威區嘅大廈

FB有人call左被cut線
知studio係邊快啲上

最新update, 已搵到佢朋友去studio搵佢無人

去左邊啊Isaac

FB update:

10:00

1. 去咗屋企、畫室、studio都無人

2. 電話繼續打唔通

3. Telegram call到，但cut線

4. 求港島區手足繼續幫吓眼

Pish

唔好呀

推
一定要搵到呀

一個鐘前on過Facebook

不過熄左電話……

推呀推呀

揾到未呀？

Issac 我哋同你一齊撐㗎！ 頂撚住！

push 上熱門 得唔得

幫幫手

人命黎嫘

嫁

多一個人見到 就多一個機會

唔好發生左先係咁打rip,好唔好

真係唔相再見到有人離開

推上熱門

推啊屌

推爆佢

齊上齊落 贏要一齊贏 退要一齊退
Issac 我地需要你啊

唔可以再有人走

3個名 已經太多
我地唔需要第4個

有冇大相？
咁細張點認人

唔係紅磡區
checked

撐住
陣間一齊遊行！

推上熱門
已經失蹤左9個鐘

唔可以再少個隊友 推

推呀！！

頂住

推呀！

有消息未啊

有無

死左有咩用 同我地一齊抗爭 少一個少一個

有冇金鐘現場朋友可以留意下
佢應該會係最前線

推
要平安

香港需要你
死解決唔到件事

搵唔到

推
一個都唔可以少呀

唔好呀師兄，長天仔玩開長跑，玩持久戰架

有唔開心嘅巴打絲打記得大家等緊你哋一齊贏

push push push

冷靜

巴打，見字請回，不要離隊

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

有冇人有update
唔想新聞見到佢

做工程師居然逃避現實
Fuck 你唔撚配
工程師每日面對幾百個問題
你同我講用生存落去冇意義?
你要做既係點樣令佢有意義
唔係逃避呢個社會
武鬥唔得就文鬥
永遠唔向共產黨低頭
個個都講一句沒有勝利的可能
咪全香港義士都要跳樓死?
唔撚諗埋剩低落黎既人既? 剩係諗自己?
要死 就博盡無悔
共產黨一日未倒台 一日都唔可以死

推
希望快啲有好消息

唔好玩啦巴打

唔想再有人犧牲

一個都不能少巴打

有冇消息？

小學同學，佢仲未覆機

from fb

12:45 Update

無乜新消息，但比大家知道搵成點

1. 屋企、studio、畫室都唔見，已掃全幢大廈

2. 現場手足已行幾圈搵，暫時唔見，會繼續搵

3. Facebook last seen 3 hrs before

4. 電話唔通，telegram call無人聽，最後一次cut線係10:11

5. 暫時可以肯定10:11時仍然安全

會繼續update大家

長天仔幫推 唔好有事呀

有冇多啲相去認佢 張相太細

推到救到佢為止

我啱啱打去，電話無聽，Whatsapp call通
鄰居剛去過屋企無人
我有不斷whatsapp, voice msg仍然無聽

non stop

p

剛剛Whatsapp is on another call. 再打Whatsapp call通但無聽。電話依然唔通

巴打，有咩一齊挨！！！
條路仲有好多人陪你一齊行架！！！
乖啦！！！
係時候見個面啦好唔好？

巴打，我知你真心為香港，但唔好做儍事，這個腐敗的政府不值得你為牠們犠牲，愛惜自己，我們需要你

FB清晰相

推⋯⋯⋯

搵到未 有冇update?

推

Push 快

15:45 update

1. 因為仲未有第一手消息話聯絡到佢，所以會去開鎖

2. 唔建議太多人一齊去，所以其他朋友可以附近搵住先

3. 最後出現係10:00喺荔景，12:00後無再聽voice msg

4. 想幫手嘅話可到荔景、土瓜灣一帶附近尋人

荔景尋人group：

FB

推
巴打唔好做傻事
呢到好多手足會陪住你架

4分鐘前
未搵到

FB：人已搵到 現在安全

Scott Scout:
//找到 Isaac 了！
佢安全，搵人陪緊佢

各位手足唔使擔心！//

我喺澳洲
所以時間快咗兩個鐘

搵到啦大家！！！
唔好再諗住離隊啦大家
立法會嘅手足都要注意安全！！！
一個都不能少！唔係口號啊！

Thanks!!

Best news of the day兩個巴打都安好！

巴打 頂住

一個都不能少，你唔係自己一個架，加油！

搵到就好喇

Thanks god!

好彩冇事

搵到就好 good

冇事就好
搵到我拉車呀屌你
一個都不能少

求下你唔好啊，我地需要你，我地有希望架！！

啊搵到！！太好！！